(有圖)手機三國殺jj入

小弟已經冇咩心機再玩 所以打算放帳
名：全力攻城
162LV 中軍
齊 標 火 林 山 界 將1 2 3 5
風冇新于吉
將4冇沮授
留贊 5秒男果啲都冇 其他全齊
有張星彩 陶謙 左慈 諸葛恪 程昱 王基 劉諶 曹叡等等
仲有下面呢堆將係有金龍
魏：郭嘉 荀彧 荀攸 曹昂 程昱 王基
蜀：劉諶 張星彩 界趙雲
吳：魯肅 諸葛恪
群：左慈 李儒 sp趙雲
皮膚史詩有7個 稀有有22

$1

點充值

玩啦 課左幾多
利申加左

三國殺都要課金？

我去賣電話卡啲鋪買聯通充值卡
$130港幣 萬幾元寶

試過一次過課一千換張星彩
其他都係分開1 2張咁課
中意玩國戰但手機版國戰啲人好多唔識玩
早知將啲錢課落online到仲好

國戰好少英 d英又垃圾

國戰好多技巧 唔係淨係玩人多恰人少
但手機版啲人就係見你多人就一定要打到你團滅先收手

手機三國殺個號係咪上唔到電腦版?但係電腦版就兩邊都通行?

係.
非通行

聯通卡有冇分香港版定大陸版? 7仔買聯通卡得唔得?

係要買大陸版 711應該冇

買之前同佢講係用黎打機果啲充值卡 咁佢應該知

就咁7仔入落wallet咪得

android